有無人知道法拉就嚟嫁比個法國佬就喊到收唔到聲

法拉

有d驚法拉bb會比老公用法國麵包家暴

去死啦

2018年5月19日，陳法拉碩士畢業，是該科系的首位華人畢業生[11][12][13]。隨後進軍荷里活發展，吿別TVB。

進軍荷里活發展? WTF?

佢拍緊美劇啦 將來真係講唔定

望個法國仔對法拉好d
法拉到依定都仲係咁靚女

個法國仔來頭都唔細

法拉世界第一

有呀，行屍走肉巴打